吊臂車行車途中起火 黑警截停巴士取滅火筒救

早上10時14分，一輛吊臂車沿馬鞍山路往馬鞍山，至大水坑附近，車斗內的垃圾雜物突然冒煙起火，姓甘(35歲)司機連忙停車報警求助。一名交通警員率先到場，拿取滅火筒救火，稍後再由消防員將火救熄，事件中無人受傷，現場交通略為受阻。

讀者石先生是九巴車長，當時他駕駛空載巴士往馬鞍山市中心總站，駛至上址遙見有煙和火光。「有個交通警企響路邊，手上已經拿着一個滅火筒，舉高示意再要一個。」石車長於是用手鎚敲碎玻璃，拿出巴士上的滅火筒給該名警員。其後再有另一輛空載九巴經過，車長同樣拿出車上的滅火筒。石車長讚揚該名交通警員反應快、夠機警「見佢都有啲緊張，不過始終太大火，最後要由消防員救熄。」

死差佬又搞搞震

救個火都要比人話黑警

垃圾黑警

垃圾黑警 當自己消防員呀

黑咩警 真係先黑先話黑啦

有班on9仔引戰姐

塊玻璃同滅火筒筆數點計先

沒有一個是無辜的

等於共產黨入面都有好人一樣道理

架巴士如果之後著火，又問第二架巴士借？

納稅人找數
不過呢單野好小兒科姐

放錯重點

借完個滅火筒又救唔熄 仲搞到架巴士載唔到客影響巴士服務 死黑警真係阻住地球轉